深海巨獸？ 美Costco的龍蝦螯大到嚇死人

美國大賣場Costco最近有項商品真是讓人大開眼界：幾乎成人上半身大小的巨大龍蝦螯！

加州網友上月起陸續上傳在Costco購買的巨大龍蝦螯，其中一人所拍攝的照片，商場內一名工作人員必須用兩隻手拿穩一隻龍蝦螯，其大小幾乎快跟他的上半身一樣大。上傳照片的網友寫著：「巨大的3磅重（約1.36公斤）龍蝦螯！你看過嗎？！實在太不真實了！」該網友還說，這種尺寸的龍蝦螯一定要買回家吃吃看，「只是不知道家裡的奶油夠不夠（煮龍蝦）？」

另外還有網友上傳一張在Costco拍攝的4.7磅重（約2.1公斤）龍蝦螯，售價是46.95美元（約1447元台幣）。

Costco商品以大尺寸為名。今年一月推出的180人份通心粉大包裝桶重逾12公斤，售價近3千元台幣。該通心粉產品號稱保存期限達20年，桶內分裝成6個30人份真空包裝，通心粉和起司醬全是真空保存。

好想食

明明討論美食都要貼ban圖

好地地做乜po淫照

咁都有人陪葬

咁都有烈士，好心bam圖就咪quote 啦

可惜香港無Costco

捉龍蝦果個人咪要搵命博?

樓上做乜鳩

含包袋放陪伴著佢走

Costco要會員先買得野
香港邊有地方畀costco玩

Costco買pizza意粉劣食做宵夜

家樂福？

外國人食大蟹鉗
支那人食小龍蝦

深海大龍蝦 vs 屎坑小龍蝦

想起fallout啲輻射蟹

做乜鳩呀搭緊車隔離條靚女即刻睥我一下

龍蝦大蟹鉗

女都係美食嘅一種

呢啲post都有得笑

Cat5 海獸

總係有啲傻仔

#8 大笑左出聲

其實真龍蝦係唔會有鉗

有鉗嘅叫螯蝦 即係你地最憎嘅強國小龍蝦嘅近親

題外話 帝王蟹亦唔係真係蟹 有興趣可以去google下

屌你老母，係公司

Show Blocked User - 等緊你呀仆街

Size 差咁遠？

張相攞近鏡姐
真係成個身咁大邊止2kg

一個淡水 一個海水

近蜘蛛科多D

呀豬呀狗都會員

正傻仔

樓上個女人咩事？？？

抹脾大蟹鉗

水質靚咪有咁大隻囉，你估支那水域咩，咁污染，乜都長唔大

點解次次貼bam圖都可以有人陪葬

龍蝦（單身50年）

應該毒撚龍蝦黎

屌你咩係地鐵上緊

好煩 好難打

巨鉗螳螂

真係去到邊都有得笑 上面個兩個真係

咁成隻蟹咪大過細路仔

有無成隻既圖
會唔會夾爆人頭

點解美國咩都大過人 蠔 撚 etc.

呢d係撚龍蝦咩

人地叫美洲螯龍蝦

Costco真係好正

啲嘢又大件又平，又有pizza熱狗食。試過特登揸車去cotsco買烤雞食

雖然話要比會員費先入得去，不過係抵玩

幾十蚊美金一年姐

搵個會員朋友一齊去

啲聲好撚黑人憎

諗緊點解冇左#5

保育撚進場

costco幾時黎香港

三個月就執，開完食一半就退貨

有無咁大隻龍蝦呀 真係未見過

成日係FACEBOOK睇到班大陸西又係咁拍片食野，係咪抄呢條女

最憎ASMR，特別係呢條女啲片，好撚煩

係，南泡狗都好鍾意拍大食片
見到南泡狗個食相就唔開胃

響加拿大同澳洲都行過COSTCO
堅係佳寶價錢，City'super味道
仲要乜柒都有得賣

香港邊有咁大地方開Costco

好撚想食

入去唔洗會員 買野先要

costoc好似話好快係大陸開
宜家咁快有post吹催

吹奏至啱

第3張睇第一眼以為拾熟左既黑形

異形

講緊買野果陣啦

係歐美乜野都大隻過人
水質係最主要原因

仆你個街係Costco 買個牛角包講緊幾毫子但大個到係香港普遍牛角包兩倍大細
返到香港即刻唔想入街邊麵包舖
好似畀人搵笨咁樣

你去過Costco就明白香港所謂超市根本係蚊比同大象比
人地講緊連建築用料都有得買
講緊係自己係花園砌野

睇到反胃

睇錯吉死人 入黎心諗點解個氣氛咁歡樂

見外國超市有d係直接落板賣 成個貨倉咁好正

好撚慘
想像呢d係人手

入去都要show card啦

Bam圖呢？

真龍蝦好似冇鋼

入去show card
出去對單

噢
因為我以前入過去唔洗